艾爾其實係咪仲用得練金術？

愛德就話trade左道門
艾爾最終拎番所有野
變相無損失咁睇過真理

岩牙，親

細佬最勁

肉身困左咁多年條數唔計？

其實佢地精神連埋左，可唔可以用艾爾道門換返愛德到門
咁愛德要用鍊金術果陣就比愛德
艾爾要用果陣就比返艾爾

阿哥就屌雲妮
細路得條中國妹妹仔

雲妮

金髮
大波
細心
識N展

中國妹好qq喎

大個咗都正

但佢真係冇損失喎

結論黎講
愛得德以唔用得鍊金術為代價
俾
細佬睇真理

上校條仆街仲抵
艾爾都叫試過唔係人嘅生活

重有隻腳

各有各好。

咁點解艾爾唔用佢道門trade佢老母？

咁佢老母係咪又可以用道門再換野

唔存在嘅嘢換唔到
佢老母死左=唔存在
多多腎石都換唔到

隻腳可以睇成係換左佢老母返黎
雖然果個好似只係一件似佢老母既人形怪物

應該係艾爾可以用身體trade 番隻門俾愛德，愛德再用隻手trade 番艾爾既靈魂

愛德隻手好似係固定靈魂
唔係可以換返成個靈魂

重睇啦

過咗發肉期無得發肉

青春期既少年
有慾火冇肉身唔打得飛機
我覺得冇野比呢樣更難受

冇肉體何來慾火